zei Defarge, met een halve klagen en half verontschuldigend schouderophalen.
"Wij zullen niet de zege."
"We hebben geholpen," terug madame met haar uitgestoken hand in krachtig ingrijpen.
"Niets wat we doen, gebeurt tevergeefs.
Ik geloof met heel mijn ziel, dat we de zege.
